# Diablo II Zy-El Runewords

Приложение выполняет поиск  рунныех слов по различным фильтрам  

## Roadmap

- [ ] перенести старую реализацию с WinForms на .NET Core, попутно порефакторив и покрыв тестами
- [x] реализовать вебморду на ~~Razor pages~~ Blazor wasm
- [ ] реализовать десктопную версию на одном из кроссплатформенных фреймворков (Qt, GTK и т.д.)
